求支那妻勿離棄反被叫「去死」 港男建築工認槌擊割頸傷支那妻囚28月

建築工懷疑內地妻有外遇，央求愛妻不要離開，卻反遭惡言相向「你無用，你去死啦！」建築工受情傷借酒澆愁，激動下拿鐵槌撼妻子頭部，又以鎅刀𠝹傷她的頸，妻子送院後康復，但診斷出懷孕一個月。建築工案發後企圖自殺，被鄰居阻止後被捕，今日在區域法院承認一項有意圖傷人罪，被判入獄28個月。

控方透露，被告郭世榮（35歲）去年與來自內地的妻子歐石容（29歲）在香港結婚，兩人育有一名5歲幼子，一家三口住在坪石邨公屋單位。

辯方求情稱，被告一直對妻子體貼入微，惟案發時發現妻子有外遇，情緒激動下犯案。其妻亦有撰寫求情信，稱已原諒被告，又說不會離婚，會等丈夫出獄。

法官判刑表示，接納被告情緒受困擾下，因妻子惡言相向才犯案，又指被告妻子事後只需縫針便康復，傷勢非想像中嚴重，故判被告入獄28個月。

案情指出，被告今年1月14日凌晨與妻子歐石容在家因感情問題爭執，歐石容提出離婚，被告起初顯得冷靜，並開始飲酒。大約兩小時後，歐石容發現被告渾身酒氣，手持長約30厘米鐵槌坐在她牀邊。

她恐怕被告會傷害兒子，遂試圖搶走鐵槌及報警，但不成功，更遭被告用槌打她頭部兩下。歐石容打算逃走，被告捉住她並拉她返回客廳，用力把她的頭撼向牆壁。

此時，歐石容發現兒子已逃離單位，於是推被告出大門及成功搶去他手上鐵槌，之後走出單位外走廊呼救。被告則返回單位取鎅刀，走出走廊𠝹了妻子的頸兩下。

有鄰居聽見被告兒子哭叫「唔好打我媽咪」，遂前往幫忙拉開被告。被告停止襲擊後不久，企圖爬上欄杆跳樓，遭鄰居阻止。被告突然激動，以鎅刀𠝹自己肚子及頸，分別留下3處及4處刀傷，最後送院。

被告其後被捕，警誡下承認犯案，稱因為妻子有外遇及對他說了很難聽的說話「你無用，你去死啦！」，他感到不開心，加上飲了酒，因此失去理智襲擊妻子。犯案後，被告稱不想做人，於是用刀𠝹自己。

據受害人醫療報告，她頭皮後枕有3處深度割傷、頸部有一處「Y形」割傷，需縫10多針止血。另外，受害人案發時懷孕，出院後自行前往深圳接受終止懷孕手術。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

做咩狗

被告突然激動，以鎅刀𠝹自己肚子及頸，分別留下3處及4處刀傷，

支那婦

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

真係慘
5歲兒子同埋肚入邊個件都唔係自由
不過娶支那雞落黎呢條死罪黎
真心想講句
陷家產仆街

宗教活動，按公安條例可豁免向警方申請